如果港珠澳個防波堤再吹散啲 可以點解話？

上次隨機擺放都嗡得出

十年一遇

新中國式建築方法
分散防洪
一切都係控制之中 中共不容質疑

政府： 防波堤係一次性 每次打風後會補充

防波堤，已經不存在啦

散咗唔係防波堤呀

萬年一遇
千年一遇
百年一遇

環境防波堤 用完即棄 係水底自動分解 係21世紀新發明

應該開喺創意台

防坡堤被打散 正明防坡堤起效

由於防波堤已經唔再存在 所以大家唔須要再擔心防波堤嘅安全問題

有冇人同我一樣 見到個提啲一粒粒石就打冷震

同感

防波堤打遊擊戰啫， 我話ok就ok啦

防波堤僅供裝飾用途，並無大礙

共匪語 係叫做「發揮積極作用」

有無聽過犧性保護 (sacrificial protection)?

(9 up 勿認真)

似係呢個

一次性防波提

防坡堤已經完成佢既使命

沒事兒 沒事兒

防波堤作用不大 不影響大橋安全